垃圾氣管炎

發作時，當冷空氣經過就會痕癢同咳，晚上直頭咳到訓唔到，又怕嘈屋企人

有冇試過睇中醫

冇睇醫生

點都要忍到第二日

我都好易氣管炎試過咳足成晚，坐到天光，等第二朝即刻去睇醫生